條街見到好多鹿仔等俾人騎。。。。。。。。

俾我呢個聖誕老人騎

渣～渣～

聖誕羊 ok?

好多鹿仔着黑絲

想騎羊

馬